做過credit agricole既入一入黎

trainee (1 year contract) 值得take gap做嗎 ?
特別係 market risk, ibd 嗰d

ibd 狗沖啦

有offer再算

pish

借問聲呢間係咪都係門檻好高？係咪都係非三大唔請個種？

法資狗也不屌

屌下星期二開工

同感但純粹攞黎刷cv

咩dept

咁market risk人工幾多 thx

IT

Market Risk 呢啲middle office 應該24k

bo entry 16~18k 好似係

我知capital market operation 16k
但唔知market risk 呢d會唔會高d

coverage trainee個價大概幾多？

onboard 咗

巴打FIRST IN同收到OFFER隔咗幾耐？

三個星期

感覺如何?

CA.........法資來講最細最廢
最大BNP(係香港)都係二線銀行 ，SocGen仲衰，賣左PB業務，係香港得返IB仲要IB完全唔夠其它大行鬥
CA又係賣左PB，係香港無乜業務，完全唔出名.......

識做一定做natixis